絲打點睇男朋友偷拍其他女仔？

係佢album發現好多偷拍相
之後佢堅持同我講 係未同我一齊先影
好 我原諒
但之後諗諗下唔對路
我記得同佢拍拖之後望到佢album都有呢d相
一直都以為係group send出黎
再質問佢 點知原來佢講大話
根本同我一齊之後都有影
話覺得刺激先影 又應承我唔會再影
各位絲打點睇

叫你男朋友share下唔好咁自私喇

只影走光/腳/胸，定見到係靚女就影先？

如果係前者就

呢d人你話無偷食我都唔信

如果有一天 我回到從前
回到最原始的我 你是否會覺得我不錯

報驚

鬼叫你樣衰咩？成日對住你好辛苦㗎！
要偷拍下其他靚女平衡番心理

你自己諗下！如果你夠靚 夠索 夠大胸 夠長腿，佢使鬼去偷拍人地咩，日日睇你都夠！可惜你唔係囉！

唔信咪分囉

放過人啦
人地鍾意女人

影張相都唔得
咁A片都唔撚洗睇